今次選舉得票嘅玄機 好好笑

曾生 一年 hea 足 365 日， 所以有365 票
胡官 21 點， 以為大哂， 但佢唔知大家玩緊 三公
林鄭明知山有虎， 偏向虎山行， 所以係玩緊老虎機，
攞777, 中 jackpot

哈哈哈哈

有創意

68.9分

on99

wtsapp同tg收到
唔關我事

樓主好醒

屌你老母啦 我覺得好笑喎屌你老母

一啲政治智慧都無 梗係唔明啦

感覺好似屋邨阿伯式論政咁

你收皮啦屌你老母
咁又入嚟睇
躝啦屌你老母

你不如話同689講88（byebye）
689+88=777

淥死誰死 哈哈

躝啦
覺得唔好笑就咪xx撚入黎丫

成班垃圾政治智慧欠奉

屋邨阿伯講野唔可以無玄機?

我屌你老母啦

林鄭當選都仲有三個幾月先上台⋯ 香港人唔好放棄！

樓豬只係識執人口水尾

唔撚鍾意就躝 米撚阻撚住哂

屌你老母臭閪 唔覺得好笑係因為你地唔撚x明。成班垃圾

垃圾黃屍鳩嗚團應該打曬飛機

刺客

？

好撚好笑
不過係笑你on9

哈哈哈哈!!!!!

好好笑

又幾好笑喎

明明係689冇7用 留番比林鄭777

呢個好笑d

屌你老母啦

屌你老母臭閪，唔好以為我唔撚記得你

樓主係阮兆祥？

依個好過樓豬

樓豬成個傻鳩咁自己笑

一開始又唔講，7咗又話WhatsApp收到

條友真係on9架喎

此乃小弟劣作

與民同樂

好幽默啊屌你

我屌你老母

咁撚樣既垃圾post都出現係熱門
晒我時間

屌你老母啦！咁你又入嚟 仆你個街

成班trash

d 回覆先好笑

米你林鄭臭閪

我屌你老母啦 打撚錯姐 屌鳩你

唔好勉強

樓主除咗屌人老母仲識咩

你唔明呢句嘢 你智商都有limit 898丫
屌你老母

仲識同樓下堆廢老捉棋

識笠水

多謝你記得我

你做乜鳩？

好撚好笑咁

屌你老母臭

收皮啦屌你老母

呢個笑到仆街

屌你老母

推

好好笑呀屌你老母.jpg

其實幾好笑